叫IG啲女做衰妹真係好撚嘔心

屌你老母成個變態大叔咁撚樣，一見到咁嘅post就打撚晒冷震

好撚嘔心啊屌你老母

推到班撚樣睇到

由頭到尾都係得一個衰妹咋嘛

你再數過

其他未聽過sorry

係咪同一個黎#

樓主個衰妹又講得幾有道理喎

屌你老母死基佬

我當你個衰妹係女孩子,所以唔算搞基

我咁撚大碌你都當到，陰莖陰莖

你個衰妹碌鳩原來好大架